點解拉丁裔既踢波好似特別好？

譬如拉丁裔果D國家葡萄牙，西班牙，巴西，意大利，哥倫比亞至如此類。。。法國。

不過近年趨勢係黑硬逐漸入侵，譬如黑9聯

未官宣

阿根廷咁多白鬼咪一樣入世盃決賽

奇實德國咁強都係得保定同魯迪加係好鬼
好似係

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

拉丁裔人種身體比較柔軟，可以靈活控波丫

美欺咪又係意大利cow加泰隆尼亞。